[聯署]要求香港知專設計學院不作停課論

讀緊HKDI嘅人，可唔可以幫手㩒個制

光復香港，時代革命！

自推1

2

Ive邊有停課架

P牌幫唔到推
已sd 俾其他同學

宜家一千個聯署都無啊啊啊啊

同之前有人叫香港人唔好三罷
因為會影響都經濟好似樣

推

唉，一停課就無人架啦

急推！！又有女手足失蹤

停課 一係補課補撚到2046 一係回水

所以唔可以停啊

停課使唔撚使交學費

一早交撚曬啦